秒回2

1001

我都覺
遲下等自己有更好既溝通技巧先出國玩

成日聽d 同事話大陸好
好你老母咩
我連回鄉證都冇

分d 西瓜汁黎

唔訓得

個班傻西瓜仲喺個邊f5

冇

差唔多啦

我今日自己忍唔住打俾佢

你過黎飲

一齊留守

金龍執左未
食百佳對面個間多 唔係就美食城買返學食

3點訓鳥
成日夜訓真係會全日唔知做緊咩咁

唔啦 聽日仲有可能早d去動漫節

矛鬼用

打多個2 好似好柒 無美感

係

邊度依家即刻換衫

真係好

去左街市個度

金龍係邊

喺邊

pm 左你

直頭係

d fd成日叫我返
我都唔想返
又要整回鄉証咁煩

日子過得好奇怪

自爆

邊個

禾比雞會你講多次

我係唔想整
都唔明點解要返
香港冇野玩咩

大家講下自己中學讀邊間

下次省略
純粹一晚爆兩個有個2字型啲

自爆 不了

邪骨

你走啦 朕唔要見到你

廣州d腸粉真係食過一次之後 忘記唔到

不了

落雨

咁晚安啦

好出名的?

假嫁d腸

你問我答 自爆問題唔答

街市裝修完唔知做乜鳩

間間都好好味

得我一個爆 不過可字頭好多間

一聽就知係邊間

最後嗲返佢就無野

Goodnight 雨雨

邊間呀 咁叻?

風

男人就係咁

睇住佢拉 真係好好味

我都唔係住個邊
聽frd講

百佳對面個間好高級
你得閒去睇下

未聽過

成日聽人講咩海底撈

晚安各位大佬

唔脾

好似有 可立 可風 可藝
仲有唔知

女拔

梨系g黎咋！

同埋你呢間喺呢區咁出名
好難係未聽過

屌你dse個陣去考
要去迦密 保碌六世 綿彷呢d

三萬蚊

晚安 雨雨

學生餐都係2尾好似係
一年都去唔到個頭一次 間美心裝修到扮哂high class咁

我都係吃過一回 又幾好吃

係啵 啲人知我住邊區

mx 系列啊嘛
其實我真係唔撚明d人分黎做乜
明明都係快餐店

咩大快樂,大家活呢d 咪又係屎

三蚊都俾多你！

我都有去保66世 搭的士都差d遲

傻閪

食咩嫁

mx2 早餐好高質

本來唔知
但因為我係住呢邊
第一時間都係諗呢間先

是鳩但

我一生第一次既女校

打邊邊 白喉好吃

咪又係個d

屌你老木
我想去

好味好多

白喉？

你dse 全部男女校咩
定你個區冇乜

我想入女廁

唔覺
都係咁上下

豬既喉管好似係

我果區德一間女校

依個唔想

好食？？？

食d野差唔多 寧願食m記都唔食呢d 貴到仆街

唔知鳥
不過d 女好man

tb

都係見朋友吃 我又吃一舊 又幾好食

last day緊係要入女廁

我都覺早餐係m記屌打全部

一夜夫妻都百二蚊呀

唔會啦

小學入過

仲有咩吃

薯餅就係

我同你一夜都未過過

真係喎
你食中式真係黎黎去去都係沙牛公
西式就扒啊多士呢d

但雞扒炒滑蛋堅正

早餐幾鐘意食大家樂

我地今晚試呀

好多 都係朋友點

好少出去食早餐

幫我點

滑強試過得一隻手指公咁大份

mx2 > 大家樂=大快活 >>>>>>>>>>>>美心

通完頂會

過份咗

早餐最好就係大排檔啲茶記

有冇可能

早起身會 無瞓過會

德通頂會

香港就係咁
食個早餐都要急
屌佢老母
我放假真係9點後先去食

有咩食

緊係有

我出去要坐車 廢事煩

塊包皮用過抹牙架

你咁矛用 不了

有ipad俾你㩒

你禁

你俾你個pad我㩒

禾巧有用咖 禾巧勁架

乜撚都有 講起又好肚餓

乜撚

我噤

十個有廿個都話自己勁

禾的確係勁

咩pad

少林功夫好野

你禁自己

人渣！

食完野見到廚房有強
走仙

呢一刻 我係juno禽獸

我幫你打死佢

過兒 去左冰

番工~

廚房12點後唔屬於低賤嘅人類

唔準

食完野 理9你

養我

個標題注意返

做咩

唔洗打數字啦

屌你老木

我知呀
今晚我開嘅兩個post 兩次1001
好少可有咁嘅機會

屌得好

唔準屌我隻雞

你俾咗幾錢

木人

睡覺好嗎？

好

原因在哪？

早睡早起身體好

大鳩 好耐無見

笑什麼

練好槍法木

未 我第一次玩槍驚比啲時間我，唔好意思雷鳩你地

打2丫拿

我都差唔多
我之前好少玩

sor囉 期間限定

我單排死多幾次先再同你地玩
岩岩兜口兜面同人槍射又射失輸左

唔洗同我sor

我成日
近戰袋家慣左散彈
衝鋒槍完全唔色

單排好似最易玩

可能佢配返啲同我差唔多既玩家

我地果d場一樣新手場 都贏唔到

希望我訓得著

唔準訓

hi

推得好快

又頹機啦屌
點解次次下定決心放棄個陣先一定會岀現有關佢嘅野 比我覺得自己仲有機會
個天玩9我

要再新啲

don't miss me

我都係食過兩鋪雞

係咁嫁啦

On9咖 想我點撚樣

放summer放到好悶

時間沖淡

老雞!!!!!!!!!

訓啦

佢依家日日叫雞

Same bro
本身放低左 佢搵我傾計 我又心痛 先發覺自己放唔低

rich

霸王雞

好悶

想我點撚樣

女咋嘛，大把啦

冇秒回

屌你

我冇

Sor...

冇秒回啦

上午5:14

我都有同佢玩mario賽車

走開啦你 又有仔仔

依句真

廢青寶寶

好撚攰

你走開啦

身心俱疲

好想瞓教

朕俾你去訓

都係叫你走開

時光返不到最近

最初 頂

回憶一天天錯過

難以對你再親口說下承諾

唉

上午5:42

上午5:43

訓唔著。但要早起

攰到攤左係疏化到

去訓啦柒頭

上午6:01

我竟然冇通宵

邊個話無

我話

在幹嘛

上午6:54 各位早抖

發惡夢醒左

思考人生

睇埋皇馬對巴塞先訓

咁早呀

無人

象巴唱k呀？

我都好想唱

好，諗緊今日出唔出去

聽者有份？

唔係

自私玩

叫埋ptgf

象嫂會問象巴架，

你又想佢跪玻璃

約下星期唱？

上個post有人講寫日記，

你本日記咩樣？

我係咁樣

有機會的

全巴好玩啲

留名睇變咗手指鑑定

點解要睇手指..

好靚!! 我陣間影

手控lm
用念力召喚Shockwave巴入嚟

你哋唱完我有冇得過嚟食個糖水

有FD...

手指好短..

喺到 之前問過 佢話冇興趣

係APM三聯出面個鋪頭買..

Switch暫時無咩game玩

俾我都喊

定係你都黎

咁真係難搞
買袋呢？

老婆我養你唔起

搞喊我

最憎人大大力拍鳩我門
屌

好熱 唔想起身

餓尼醬陪我玩～

肯定係我老豆老母
我細佬唔會阻我瞓

邊到有靚女

經過一些秋與冬 回憶中

小毒怕怕

勤力就冇唔靚既女仔

勤力去整容

你果本好靚呀

小圈子

化妝解決到好多問題

多謝 但唔鍾意佢右下角寫住notebook

係囉 小圈子唱k

畫畫

垃圾mk post

有幾多人去

我點知，岩岩新人入黎

裝修

咁你跟埋去sing k 咪變熟人

最鐘意睇簿

睇下咩事先去畫畫，落街買外賣就唔畫啦

不了，毒撚

象嫂嚟唔嚟

我都鍾意 但好難㨂啱 哩本我嫌佢啲行隔太大
因為我字細

化完，認得你叫化妝！

化完唔認得叫喬裝

我果本冇隔行，

純粹係白紙

入面係細細地嘅格仔係最好用

不了，淨係化淡裝

我會寫唔到直線

我覺得畫條眼線已經成個人唔同曬

一齊寫日記啦

諗起以前有個女老師，

化妝化到好似死人化妝咁

媽me

你去?

我一頁一日，我都會寫斜，

我有時會畫野上去

唔會咁有心機 字太醜

想知你哋係日日寫定有特別嘢先寫

Agger

畫下眉都已經唔同左

練字

睇下有幾深色

爸打畫畫好靚? 我都會畫 但係係畫喺其他紙
再夾翻入本簿到

日日寫，上個月去旅行停左

蠟筆小新

一齊練字 寫多啲就靚

眉我反而唔緊要 因為本身都唔稀疏 又有頭髮遮住

我係日日 有特別嘢就寫多啲

而家唔係有樣野叫眉膠咩？

上次陪朋友買過，整左一次幾日唔洗整

寫翻啦咁

唔係，我鳩畫！

我好鐘意畫一個格仔之後不停加線上去，

畫到變抽象畫為止

圖

用開啲淺啡眼線筆
一直都唔敢用黑色

唔係個個女仔眉靚

停左一個星期咋

淺啡唔會唔顯色咩

冇係手

我好羨慕啲人嘅字 我嗰啲仲亂過醫生字

我都係 見到幾個月前有日淨係寫咗
"nothing special " 睇翻心諗jm9

聽日一定會更多野做既姐

你話係咪呀哈姆太朗

中定英

笑咗出聲

翻去影

-.-

變左影咁，應該

濛仔

係啊屌，蠟筆小新

我字跡日日都唔同，以前成日斜老師問係咪冇人幫我做

唔顯色但都會睇得岀有化 但睇落眼神溫柔啲

今日咁熱鬧嘅

我搭緊地鐵呀，頂

畫左會精神啲，返工一定畫

你提我

正啊

都好似幾好玩

教我畫眼線 好撚難

中英都係 無字寫得靚

頭個日會好撚柒

用模型油教你

吸毒不可一不可再

維持到幾多日？

Easy

夜店一個角落裡

向毒品說不 向毒撚說fuck

i am ready

字醜

幫我

你一頁寫好多日咁樣架！

3

你有啲熟口面

仲未搵到工 究竟幾時搵到

佢唱皇后d歌好正！

點教啊

得一日靚

收皮

捉住我手仔

我絲

真係寧願每日畫算數

手把手

所以不了

屌你hkbn 上網咩事

0.3 35 9ms

咩事

你睇youtube大把

睇嗰日有冇嘢做啦 有特別嘢咪寫幾版
冇嘅就兩三行 但唔知nothing special 嗰日我jm9
得兩粒字

bb好惡

用黎整古男朋友！

老雞!!!! 終於有人認得我

我down緊av

要痴成日先會上色

我都係hkbn,出門口前冇事

好啊!!

通常畫到一隻靚，另一隻就會唔平衡

夜晚佢訓著就開始油

晏晝都推得咁快

屌你

慢到喊出黎

無平衡美

冇人睇得出

成朝都係咁 連左lan 線 都慢

我成朝無得打fifa

為左down比你睇

冇人望毒撚

我想睇你

我都覺 無人會咁近睇對眼

!???? Log嗌我絲我有印象啊

傻9會覺得我冇化妝 啲男仔睇唔出

終於

Agger所以唔化都得

不了，要洗眼

係 所以補多筆修正下就照樣出街

對對對

灣仔好多人

追唔切po食緊咖哩腩

我嗌男朋友絲 所以完全唔發覺
Log好ball

我會

然後叫佢畫咩啊 手震之類

邊度食

百份百？

屋企 食緊外賣

因為你身材太好睇你身材 唔睇你個樣

好彩男朋友唔識睇

少滾動

你真係唔會離開荃灣

Yes

我都唔想

我記得男朋友絲 唔記得我絲

我覺得識化妝既女仔，畫畫一定好叻

重點

有翻啲存在感

細心d會留意到

我琴晚係記得見過你呢個名
但真係唔記得你啲事績

宜家記得咩

記得你好似有講過你男朋友？

近我

動漫節好多人

可能我同象巴已經相遇過 刷身而過

我覺得未必 我返學見太多

Log背熟哂啲紅字會然username 問佢就得

我都唔記得喇 應該係咁講唔想溫書

實好多靚女

我藍字

樓下間外賣好快手 叫完之後幾分鐘就到

港女就多

點會唔認得 絲打

你知道我在等你嗎

佢起咗你底知你係絲

馬小玲

老雞 = sister stalker

寂寞到夜深

連落街買野食嘅動力都無

認who

香港女仔

Call 男朋友買上嚟

好有威脅既名

佢地唔認得我

我落街又要洗頭 又要剃鬚 天口熱又懶 叫外賣是最好的

記user numbers

以後認得㗎啦
我愛絲打

成班辣殺做唔到野

食曬屋企啲家庭裝雪糕就會飽

雀巢？

我又記男又記女 點記得咁多
你就唔同 淨係記女

mon 咗一排post 唔洗起都應該知掛

屌呀～～～～陣間要出街

咁既表現仲想有份分

Adapter

放飛機is a must

False statement

男朋友絲唔會介意㗎

Dreyers
都係雀巢

出面好撚熱呀

我俾人放咗飛機

難食左好多

嬲到震啦，佢pm 左我同我講

嗰陣個名同宜家一樣啊我

留喺屋企食雪糕仲爽啦

咁斗膽

記user number唔會記錯呀嗎，有人會改名！

我都改過

都係老雞好

好眼光

無盡空處

有無得聽先

虛

好似又係 但好大罪惡感

咁我洗唔洗喺日記寫低你no

耿耿於懷

春秋

Dat $tick

Up to you

錄音檔plz

rich chigga

People be staving

虛呀 我打錯字

信邊個都好，就係唔好信log
好多絲打中過伏

唱小理呀爸正仆街

象巴唔好咁懶copy and paste
我打錯字你都照cop

佢呃蝦條

你有冇份

咩心態成日抹黑

K歌之王呢

我都中過

up 上嚟聽

報驚

象巴就咁SKIP咗我果首 想哭

濛!

有女就收皮啦

笑死

秒回post 極醜惡

空處
處 = YN9
虛 = YM9

寶寶很難受，低寶寶不說

咩黎，拼音？

速成

象仔

拼音
點讀

賣爸用咩輸入法

我無記碼，我放手上去就識打

廢老式手寫

我都無記 所以咪順手到都打錯

我無記過碼數

我經常性打錯，俾條友笑我

我記唔到啲位

預埋你呀發咩悔氣

用電腦係個碼數自動入晒腦
但一打深字 or 少用字 都卡死咗

首首歌都點我首歌就唔理 心淡

唱K會唔會有你果首

放手上去就識打，以前就成日篤咁打，
打得多記得點打就唔會刻意諗，

打開都係常用字

象仔象仔 log嬲呀

我都有諗過

我都係，唔識打就打詞語咁搵

我淨係識筆畫

Chu chu

我都係 搭唔到咀

電腦用咩

誰和誰 春秋都只聽天地號令

🚬

筆畫都識，以前上堂打sms打到唔洗睇！

同一個女仔一個月send左過二千條 ,

好在同台

電腦好少打中文 要打都會用筆畫

九方，原理一樣

好慶幸打機學識咗速成
但其實我應該學倉頡

Same

我中學教九方！

倉頡係打機學，之後變速成

年代唔同

聽好多人講都係打機學

象爸唔係有象嫂仲同其他女女傳紙仔阿

要鬧文，同埋msn !

以前60個人一齊傾，兩班一齊傾！

漁翁撒網唔要得

今晚打算準備幾多玻璃

1q得米？

你令佢再回憶起，你都你死架啦

象爸原來咁風流

留種不留情添，過份

老雞你咁就唔岩啦

我倉頡

我又唔洗跪

部電話加埋太陽曬，熱到可以煎蛋

天氣熱 大家飲多啲水

唔夠醋呀，落番d

God
我好鍾意打倉頡既人

好 我會記得你用倉頡

咪出街啦

又示愛

飲緊e藤園

少喝水

笑死 咁你都鍾意幾多人

有動漫免費飛

信住先

好濫

佢淨係講咗一句嘢就唔見咗

唔好俾任何希望佢

身邊勁少人打倉頡
成日覺得速成係殘廢先打

老雞有冇買開保險

全部都魚蛋心態

我全家都好健康啵

但我唔記得啲碼喺邊到 所以喺電腦打好慢

見你咁嬲抽，好驚你出事！

鬧得多交就會快

你就殘廢

用手機鬧

見到都好少打既字係咪真係會識扑

係
細個打得慢會俾人串

無事既

咩姐你

咩呀又

唔明

卍《—？

食完未

龘

好多女cos有個男朋友係隔離幫手補妝

好撚好笑阿月仔

會掛

都唔知你up乜

淼

小人左

小心之心不可無

ybybp?

唔sick

Jm9

打唔到隻字 但應該咁拆掛

龖

龘

速成就識

如果唔係就會大意

森

我都識速成

矮妹幾高

15幾

qq

我懷疑琴日男朋友睇過我啲留言 佢琴晚同我講switch

佢知你ac?

知

用分身啦咁

都係連登仔？

你男朋友唔知嘅？

係呀

知哩個

難怪個username

又有咩用

好熱呀救命

夏天真係好難岀街

毒喺屋 練字ing

lm

G絲

睇佢谷得咁辛苦，鄧佢可憐

月巴好

搵到自己啦

見到你了

過黎say hi

好肚餓

濛寶 今日未錫我

寶乜春

賣巴

寶

寶寶金水

影唔到條尾

錫我

格離果部正義黎？

😘❤️

無留意

濫

又去威

出陣街都好似入左焗爐咁

又熱 空氣又差 傻既先出街

世界末日啦

同邊條仔

都係濛寶好

殭屍嚟㗎你

拎咗啲被落樓曬 勁好太陽 jeng

有毒嫁

吸乾？

由佢

拎左去冰？

啫係點

拎左去邊

行完動漫

樓下

冇，但感覺到有鬼

冇 食厭

廣場吉野家隔離有間肉燥撈麵好食

係3e同3f之間

各位老闆早晨

葵芳廣場

囉番屋企慢慢食

掃曬

手抓餅

係葵涌廣場!

咩鬼

本來今日都想去動漫 如果有去又可以撞下賣巴

行過感覺到，冇睇到

我番緊去，去藍田食野

一路都想買調查兵團件披風for 冬天保暖 呢兩年唔見有就無再去動漫

淘寶

好毒

想睇

三碌鳩

中學雞地方去黎做乜

就肚痛死

我淨係諗到呢個係最後方法 不過都係等有錢先

我睇到一舊顏色，

冇果d人睇到樣

早死可解決問題

月巴

入地鐵站好似入左天堂咁

有朋友有買過
好似貨不對辦咁

我有過一件，好薄

咩質地

我都驚呢個問題

又啱 快啲死

想一睡不起

我都未落床

布

快d世界未日想攬抄

當風嬲

當唔到，會凍

20年前？

依家d中學雞拍拖已經叫老公老婆

真係冇野食
荃灣唔係仲多咩
我淨係知得吉仔，米線，euro gogo
同d快餐
咁點解我唔直接喺荃灣食

爸b你咁老架
仲陪我地打機好滾動

幻想破滅
同緊個大伯打機

你講到我唔係咁
你想食咩先？

荃灣hehe飯聚
who john？

幾時

黎觀塘ok?

慈雲山is ok

觀塘

要過海

你住港島咩

你地出嚟見過?

有d好耐之前見過

你開句聲我即刻落樓都得喇
見係你咋

咁開心

唔好食

點解有花生

酸辣粉

辣
不了

餵我

high five 唔食辣

食bb辣

而家d老母係咪唔識排隊，

企係到，諗住講要咩，佢叫個細路插入黎買野，

心諗jm9,個店員講sorry

我加隻蟑螂再餵你

講bb辣仲難過講清湯

唔食辣

食開清水湯底

一齊

加多個

我同象嫂過隔離

午睡醒 單排陣先

好耐冇打機

玩未

98

jw 個樣變老左咁多既

快

你地duo緊?

沖個凍水涼先

Yes ar

咩叫九方 未用過

垃圾

我都唔用

終於說服到老豆去黃金

大熱天 打邊爐 正

好悶啊

我唔明啲人搭巴士上層無位點解仲企係到

玩完fps im back

好熱啊

攬住我

型囉

what

木女

有咩所謂

電話俾人撞跌爆左MON,囉左去整,要10點先有得囉

有

告佢

肥矮毒柒木女打機廢讀書廢運動廢

條友即走,囉去蘋果問,佢話有買CARE,

2百零左右..,本身話聽日2點先有得囉,

我問可唔可以快D,佢話盡幫,岩岩入去問,佢話可以..

佢話5點前囉黎就可以,而家6點幾,最快10點!

好在觀塘有APPLE

熱仲攬住你
？？
？？
？？

依d係愛

今日唔洗番..?

聽日返工
其實你係問緊我定廢青巴

你,睇你有冇見__ __

98未

尋日咪見左囉

有冇人胃唔好

最後都係買左個keyboard 不過支那野黎

佢成日無啦啦嗌胃痛

邊到買..我果個都係大陸野..

黃金買 乜撚野機械鬼王狼蛛

去旅行有得日見夜見..

買黑鈾禁落去實在啲

飲下人地口水會易D好

白色同黑色.?

我都有用呀以前,都幾好用,用左年幾..

但淘寶百幾定2百幾..

我用青軸

我 依家痛緊

見我未

我買380
青鈾試過打字係好爽但我想同時用黎打機就唔太好 連禁制時個感覺唔實在

想死 好痛

成個鍵盤都係黑色

幾時俾圖

不過見個青鈾既啲燈多啲 我都諗左陣

電話整緊..

我彩色燈..

你果隻有得較禁制就著燈..

我個個都好似有燈 但唔係好光個啲

我見過朋友用透明制,但佢果塊貴貴地..

今晚提你!!!

Btw賣巴係apm ?

落街跑步

未食晚餐

依家食

差唔多過去..

轉頭先覆機,出去囉電話..

好得意

食咩好

kfc

好啦 訓醒 hkbn無事了 可以盡情打機

來了馬馬來了

象伯

M記

成日食

女

鳩畫

已走

哈迪斯

點煮

人來呀

Back to home

WANT

Other Country

去邊黎

星星薯餅

星加玻食過

雞

你做乜尻

做咩認呀

禾想食mosburger

咁夜都收咗檔

食 我果區有兩間

都唔知食乜好

邊頭 d水準如何？

觀塘=垃圾
坑口=正
新蒲崗=okla

岩岩課左金落fgo 度

apm 食飯

真係見到熊仔

頭先又無

可能真係又要食M

跑完沖完涼 打翻幾鋪lol先

#912

#913

好撚慘 咁夜仲開嘅餐廳要行好遠
屌 我果度真係孤島咁撚樣

臭

掛住你

屌你老濛

我味spk/ was

spk>kt>wts

我呢到未收

觀塘都好食..!

SHAKE SHACK 香港就開啦

見你唔到

我2210分係APPLE行出黎..

諗起食女朋友M個MK仔..

你真係住慈雲山
未食過wts

唔係呀化。。。

有個m記妹好可愛 戀愛了……

圖/老母

老母

毫不猶豫

星期日 又一集ex-aid

你老木

人呢

我加入左課金團
要開始搵工鳥

乜7

安安

手機驚...fgo

又一集game of thrones

早抖啦..

oh gn

咩黎

睇左啦

fate grand order

咁就一千蚊

推post先

不得鳥

咩

肚餓.....

啱啱食完

夾我

食左咩?
個傻強孖堡好多汁....

係個d 薯嘜幾好食

想瘋狂喊

go

唔德

頭先俾呀媽𥄫到

巴拉巴拉again

打喊露姐

呢個麻麻地
個汗

今日去完動漫節

我都係咁講

聽日糕

有冇影相

聽日冇同人展睇wo

其實好閒

冇 太早去 冇女女睇

幾點走
見到有人cosplay 大岡

唔睇 純碎行下

2點幾 熱到傻 年年都係咁 比ps 霸曬個場

ps d女好淫賤

自從合拼左就已經唔係動漫節喇
等c3 喇

咁你唔洗去 成個場俾xbox 同 ps 霸曬 冇咩好睇

唔夠高 睇唔到

反而同人展幾好 好多嘢睇

諗起有年...同個frd 去
點知個日係男同人(BL)

今日都有 但大部份都係女女

好似有個外國cosplayer 黎左
睇直播算

喂我返嚟啦

冇等到已經走左 冇咩耐性去等

hi mk仔

早晨

車巴 你要搵工咩？

時雨

早幾年我叫班frd 同我等eir aoi
佢地等到燥燥地

再之前就睇scandal

啲人瞓哂？

mk妹

做咩咁問

唔洗做咩

青

死得 唔知咩黎

追po見到你講

yes 我係

潛潛水沖涼先

藍井艾露
scandal 真係唔知中文

前者刀劍op , 後者少女s 成名

我同人些牙ac姐

brb

藍井 ..